Engie's EVbox 苦主集中討論Post (8)

Engie's EVbox 集中討論Post (7)

留名

23再加！

死毒撚

好多棍

變苦主區了

跌咁多

變埋苦主

百倍奉還

22.5再加

苦主

3萬股就跌成蚊 比我就加倉

再跌再溝,黎啊

SH

苦主區

OPEN + TPGY +CLA 既COMBO 扣撚左我成排血。唉

LM繼續坐

苦主了 (5k)

一炮將前兩日升嘅嘔返曬出嚟

苦主報到

就call孖展

變左苦主

加完倉又係時候瞓覺

此帖愈來愈少人，就知好多已退出了

好撚驚 我諗我自己防守力係$20左右
Call左大件事

心臟弱d都hold唔住

對唔住 呢個世界係無奇蹟既

頂住 20蚊鐵底

29.4山頂好撚凍

24.3?

記得巴打好似大戶?

可以再入錢

$28 (600)

岩先溝唔切

lm

苦主 (400@28.5)

28蚊好難企得穩
4-5蚊之間徘徊 琴日28蚊好想清大半
點知佢今日真係回

震倉姐 定d

傻散得1042，大把多過我

有種同我轉燈

開啲標題愈來愈無信心

跌到落成本，做咗苦主了

26.1苦豬

仆街你快啲改名啦

呢一棍收得哂都唔使驚我覺得，大家頂住

哭撚左妖股

回一回終於可以入

財巴會戰勝歸來

一野跌落去都好過陰跌呀

黃毛苦主LM

邊有理由3萬股就跌成個幾

預左冇咁快升㗎啦
繼續坐

Sh到40 唔撚理了

毒撚快抬頭

支持

手持150

技術性震盪 無事

巴打幾多股 齊上齊落

買

plug無啦啦暴升

跟 到左叫聲 唔睇了

唔止3萬，呢度起碼4-5萬股要套現

入黎圍爐取暖先
條街出面好凍

24加左倉
再跌再加！！

Lm (64)

幾時先升 隻隻都升得佢跌

第一季尾掛

買盤AI停咗

求CODE，想入坑

tpgy

Tpgy

個莊似唔似控住喺23-27等merge/ vote 先爆

如果merge 唔到咪跌50%

幾多號講

咁咪可以再溝

夠膽跌落24.5
我就即刻溝 (500)

財巴量力而為，如果有子彈點解唔加的當炒股行返轉積厚的彈藥，反正距離公佈仲有一大段時間。

我地跟買係我地既decision，千祈唔好為左顯示信心壓晒落一注度。

merge 唔到溝條撚咩，就係睇好Charger盤生意先買呢隻

有咩當炒股心水
隻隻都升到癲撚咗

其實有冇機會make 唔到deal merge 唔到

cls

Spac一定會有機會既
但財巴有講過 因為EVbox好高調講 所以應該機會較低

LM

記得你個名 of coz
呢隻仲賺緊
依家成本價係$23.5附近姐 (22k)

MERGE唔到應該係落返10蚊退市

Lm

掌你把臭嘴

真-連登大船

我都係買當炒話題既ETF，Tesla一直都係核心持股，諗唔到就擺TSM，想行返轉又唔知咩個股就買ETF，早排買左ICLN（環保相關）同埋BLOK（BT COIN）相關，表現都唔錯。

我tsm嫌慢轉過嚟 後悔

轉眼就變左苦主區

純個人見解

長線唔睇好，只係搏合併上30-35

呢行係咪真係大家講到咁好我好懷疑，未講2030年d電池會唔會進步到行更加多公里，個個係屋企用個慢充都得，唔洗岀街快充根本/頻率少，加上tsla等品牌都做到連安裝，唔覺會有好大市場，得公共交通有快叉需求。

點算 又插

每個人投資取向唔同，需要適時調整既

就係搏佢係成功嘅賽道
初步睇係work嘅

完美執行每跌必溝

blnk增發都跌唔落 有無咁勁

係 2030太遠啦
但起碼2023前都有戲

張gif真係好好笑

信念
有本事跌到20溝

跌囉,溝佢老母

加倉

垃圾股

睇圖就補完缺口 下禮拜好乖乖地上啦

你改個名就掂

琴晚26.87放左 想今晚24蚊入返

Tpgy又輸

孖爆溝

可能要一齊燈一燈先識升

無錢再溝，認輸

個post名改埋做苦主了

Spac股都有圖睇既咩

幾時投票

Sofi冇得買既

咪再亂講野啦屌

驚hi咩 訓醒無事

21蚊就俾人call margin

如果睇圖，我見係頭肩頂，要繼續跌

唔係掛頂唔順啦

有預感呢隻升起上黎會好兇猛

巴打唔好再講呢d啦

我地需要正能量

$19都試過
$25有咩野好擔心

見到苦主區先灰一灰

唔關spac同 tpgy事
同sector有隻beem好似都好有潛力
電車+太陽能概念

你係咪之前用ib個個？點解一股不放

唔係點牙
唔係妹就跌
點頂牙

死毒撚我屌你老祖 你條女個臭閪畀人三條大撚抽插緊啦

幾時落多次19
落19ALL IN
利申:24.5 入左

估計尾市9成會再插水

唔好講啲咁嘅嘢

Merge之前所有浪都係浮雲

唔會

唔洗下盤點升

25成本，27蚊走左，頂唔緊

今次應該係最後上車機會

係就好了

你語氣唔夠肯定，你有懷疑

Why say so

我對呢間公司嘅信心同前景無懷疑過

TPGY?

？？？

arkr

頂 屎忽痕睇一睇 升咁多

！？

講左好多次

追左咁耐一次都未見過

係咩😂似曾相識

係咪睇得太多支牛評論

之前大家都係講笑咁講 驚落左上唔翻
最後上車就真係第一次見

最後逃生門就睇得多

財巴咁講 搞到有d想孖爆

別說了，我都就嚟想去搵木木幫我dt

唔信自己，唔操作就係最好操作

祈望下星期會升下 唔好再跌

過埋20號先決定買唔買會隱陣好多

點解係20號

總統就職

仍然相信我會有天終於等到

點解咁講

穩定軍心姐

有乜關係

其實真係merge到大家預佢升幾多？

50

呢兩日沽壓得好勁

屌你老母再溝！

20就再溝！

冇哂彈藥溝啦屌

最後都要插 屌你老母 沽撚完未

玩撚完

插撚完未

會唔會升返

咁搞法應該好多巴打會喺30就走人

利:坐到2046

24.1 孖左少少

盤後

邊位巴打

有人喺Stocktwits話下個月就會merge唔知真定假

有聲

28幾時先返到家鄉

從來賺錢既人都係少數，tsla,aapl,shop,aq等等巨企，有幾多個由上市揸都而家?而揸到而家既，個個發哂達

呢隻長揸點睇

我都係咁樣說服自己
但係個過程真係好痛苦
Mentally要好高 買股票真係練埋eq

係d人比個市場養大左個胃口，要好似tesla咁先係股，日日3/5%起跳

英sir屌連登仔屌得好

有咩事唔係train eq
十一二年前 啱啱畢業一年
用自己全副身家買樓(30萬)
連賣樓個個都叫我諗清楚

五六年前啱啱有左小朋友
買10手 qq俾阿仔以後讀書用
好多人都話我點解唔係買儲蓄教育基金

唔好妒忌人哋

巴打眼光幾堅

唔堅
呢十年有咁多機會
我真係俾人踢先識得變

但中文講得好
危機
危機
有危先有機

當然你要有個本

咁巴打呢隻tpgy都係死守？

未轉正 好多人唔敢買

再跌再溝

樓主依然好堅定

你睇完 財巴 1樓既資料自己諗
個制係自己㩒
人地dd 埋俾你
仲想點

我最擔心我啲call我對隻嘢冇擔心過

今次升幅睇幾多（30蚊貨）

嘩 巴打好勁

係回小小落$19都震唔走
只係驚call孖展
Merge前升跌浮沈下根本冇野好擔心
SH派

Spac無技術指標可言

如果講緊一千幾百萬倉，風險控制一定唔同普通人
比如6號，都一定睇實
你點估到Trump粉攻國會
如果1/10人有帶槍 隨時美國內戰開打
唔係差好遠歷史進程就改變晒

只係瞬間清場確定Biden贏 咪狂升
當然我個人都唔覺得20號會有咩大動盪

個人意見only

feel 到最少一日跌幅有200

到時又好多高追嘅跳

我都驚但我有其他野斬
我唔係斬Tpgy去補倉
成件事唔同

2030年全球開始轉哂電動車，你信唔信升5倍?
我唔信，我信升十倍
咁當然，呢10年會有新技術，有挑戰者，可唔可以贏到最後，要睇CEO掂唔掂，所以都唔係買左del app㗎

早幾日轉左錢入黎守孖/跌起上黎有子彈再溝
SPAC broker 即係牛牛本來冇幾多錢 買下option only
睇左財巴個幾月 SPAC倉愈黎愈大

我覺得歐洲EV會易做過美帝
一黎對環境排放之類歐洲通常都比較嚴
而且地理上相對冇咁多大荒野 鄉郊距離唔遠都有鎮仔

美帝中部好似南澳咁
果D地方真係冇可能用晒電車/起電站

所以長遠我寧願睇EVbox而非SBE

我個人意見電動車唔係咁睇，我預估2025年tesla可以賣到1200萬架到，以最平一架既model y黎計4萬美，公司單單電動車銷售額係4800億，以暫時最新毛利率計係23%=1100億其實足夠支撐依家市值有突，仲未計契爺壓成本既功力，單單講model y如果可以減價33%之後仲有25%毛利，你可以想像一下其實唔減價既毛利到50up，但唔可能剩係model y賣到，亦唔可能會一直減價落去，依家買tesla係買佢照住劇本走，風險就係唔跟劇本，以上未計賣自動駕駛，未計售後維修，未計tesla其他環保能源野

師兄分析得好好

其實aapl 都係咁
作為it dog 覺得好多人都睇少左m1 既潛力

財巴既futu

成班弱智買完跌就係度叫春
好心你地做下功課同評估下自己承受風險的能力

利申：9up唔好報狗拉我，如果唔係點解間野會係咁升，依家睇得明嘅機構就會入場，未睇得明嘅就仲拎緊傳統車企同tesla對標跟手沽空，傳媒車企唔賣軟件，唔做售後維修，你單單望吓華晨寶馬就知售後維修公司幾值錢，華晨哪單單做支那代理+維修都300幾億，以上仲未計一個唔覺意契爺2025年再壓一半成本，毛利率仲高過農夫山泉，連登仔就話買信仰，機構認錢唔認人，如果overprice第一時間走人沽空啦

其實好多公司係咁，包括港股，但要天時地利人和，無知名度有排等

所以先話電動車係之後嘅大勢，你睇邊大户機構就知

起碼玩10年，之後慢慢銷量穩定市值先會穩定，短線3/5年內應該冇對手

其實大家都係睇好 EV 前景，仲要 merge 日期都未公布，spac不嬲大波動㗎啦

如果你覺得間公司有能力搶到市場先機
你就唔需要擔心佢唔識起飛

問題咪就係睇好ev唔等於睇好ev charger

如果你認同上面個tsla分析，應該仲驚，如果tsla係最多人買，但tsla個充電頭係特別啲，仲未計佢自己做埋自家charger連安裝，ev box食少勁夠水

咁其實如果當tsla 同nio係未來有最大市佔 咁Ev box咪賺唔到佢地錢？

我個人覺得係，外岀充電站需求不大，大部分用家訓教充6-8個鐘已經夠用。我都有2k tpgy，但係諗住短線，炒ev概念，長遠唔睇好。

理解你呢個講法
不過我覺得歐洲發展電動車個進程應該幾好，唔多唔少會帶動 ev charger

但學巴打話齋受惠會否因大部分用家揸 tsla 而受影響，真係要再睇睇

一跌個個無哂信心 好笑

咪sh緊

仲有Uber個啲冇屋企充？ 同埋佢都有賣充電樁比個人用？

屋企有冇得充咪睇返佢屋企有冇裝，不過如果工時長又多客，用街啲快充都有可能外國住獨立屋果啲自己裝好易，香港d村屋/獨立屋，總之自己有車位嘅都好容易裝，以香港tsla為例，你想裝佢地會派人去睇下拉線距離，之後報價比你，你比舊錢佢就搞掂。

加緊倉

I mean 冇人架駛個啲Uber

EV Box / ChargePoint 會唔會被取代真係言之過早

可能最後係合作呢 或者Tesla 買起埋evbox chargepoint win win

Tesla一條龍服務 壟斷電動車市場

都係得4個options:
1) evbox 同chargepoint插旗 整埋兼容tesla既充電插頭
2)Tesla 由自己玩 Tesla d車淨係可以tesla充電站先比叉（可能手機認證）
3）一齊合作 Tesla 車主可以自由去三個公司嘅充電站叉電 之後充電D收費拆帳分
4）Tesla 直頭做埋evbox chargepoint 股東 去邊度叉電都係同一間公司賺 tesla又唔使再煩整充電站 有兩間專業嘅公司搞掂

有冇諗錯？

明明依家係取代緊油站
做乜依家已經講到會被取代 CLS

香港可能係,但歐美揸長途車機會大D
所以歐美先有咁多充電站

利申: 無係歐美生活過

呢d論點都係基於tesla一家獨大
但我又唔覺tesla可以壟斷電車市場

我睇法係調返轉，充電格式一路更新緊，tesla無可能自己包起全世界充電柱，家用係無咩可能，用香港為例，屋企最大三相已經廢過tesla supercharger，你屋企個充電無可能無限跟最新充電規格，一來係錢，二來中電唔屌你，13a係依家已經唔夠tesla/nio用，以香港黎計一日只來回九龍都50km up，歐美基建仲撚舊更新仲撚慢，澳洲到依家都大把人屋企係無1000mb

唔會獨大，我亦唔覺得tesla會霸住個充電格式唔開放比充電站

你單單諗屋企有冇可能由之前既超級叉1.0更新到依家既2.0就明，屋企個人用除非富豪，唔係跟唔上更新速度

問題就係冇追新必要，我用訓教時間叉就夠，洗乜追求15分鐘90%電

你呢個前設係電池容量唔再增加先成立，再加既話用13a要訓兩日先叉得滿，未計將來部車有機會因為電池容量大左而耗電更加快，20年前電話用1000，三叔個部碌20係4500

到電站比人取代我地應該都變曬廢老其實財巴你係做咩？介唔介意講少少

先多謝財巴介紹，我入得黎遲，呢隻係我第一跟財巴買既spac。
之後有追返少少VLDR & STPK
呢隻係最有信心(佢未炒起我覺得只係因為佢黎歐洲，美國人唔多熟悉啫)，成功轉名應該會放少少，叫做攞返啲本，餘下既會一直揸到電動車完全取締油車，等佢業務過左增長期，穩定左，如果唔派息咪走人咯，如果好似XOM咁派7%息，到時就

對nio新電點睇

大家覺得24蚊係咪安住孖爆價

24 蚊一注 20蚊 all in

其實多唔多人孖
點解咁多巴打spac可以孖咁勇
一陣一chok 唔小心平倉
會好痛

愈黎愈覺得係炒作
利申：有200股

都未炒起

屌你都未炒起 炒起再講

我都覺得係 你不如放晒佢去先

連登仔大戰reddit round 2
到底reddit仔有無機會1516入場呢

唔好話15 16，去到20我諗都大把人all in

20就再孖

我有一部份係長揸坐貨
回調係加倉然後見高會放返減成本嘅走位做法
大家操盤方式唔同

有無link？

信念 50蚊

係twitter一個專講SPAC裡面見到
個SPAC weekly summary
SBE 係1/8 revised vote date去到2/11

今次應該係Confirm

round 1個陣跌落19咪又係大把人比reddit仔凶到無入場

財巴覺得sbe merger vote之後價位會去到幾多

$40-50差唔多
講緊現價100-120億市值左右
提前Price in 之後咪又難大升
希望佢健康咁升好啲

呢個我agger

唔跌 點溝貨

係咪代表開始多人留意

希望啦屌

已Like哂YouTube關於tpgy嘅片 加大討論先有得炒

好撚慘大家
買佢股票仲要幫佢宣傳
真正戰友

股票係咁 公司本質就算幾好 冇人留意就一定炒唔起 雖然知一定上$30-$40 但如果㩒個like有人炒升$50-$60又有咩所謂

其實可以嘅
都係分注同長揸仲有睇住份業績如何

其實都係tpgy正啲

如果跟足你個下降軌 24蚊左右會係個底 企得穩24就真係升穿四小時圖既下降軌 有冇睇錯

見佢準備投票merge
短期耐有機大上，唔知巴打點睇
圖都似上

早排重有個Reddit 戰線

挪威電動車銷量 全球唯一超越燃油引擎汽車

有無用過IPHONE

唔好忘記

我一直都有留言

個個做打手

因為佢欠缺係知名度

一早話左夾錢請個鬼佬財經youtuber大家咪唔使咁辛苦

星期五清左倉 lm今日一開市$30

點解咁覺得唔好燈

今晚大市閪 似返20

係就好了有得再溝

市升佢跌 市閪咪輪返佢升

市升佢跌
市閪佢仲閪

唔知今晚又要跌幾多

唔好輸比Nio
威比成個財經台睇

Sh

信念

又8964

唉 又要千跌

睇黎又要打國際戰線

有d想過隔離玩bngo

其實歐美地方咁大 人人屋企自己裝唔使差電站都得啦

巴打幾時改名燈一燈佢

ok改左

宜家玩會唔會太遲

有無外國巴絲講下可唔可行

盤中都係

收到風今晚爆升🤫

盤前爆升0.01%

今晚暴跌喎

根據慣例 要升既盤前盤後升晒
盤中只會係特價時段

要求唔高，升返去星期四收盤價就得

盤中跌返哂啦

爆升

TPGY

SBE 同 TPGY 嘅估值修復之旅開始未

今晚drop to zero

5隻入面得佢盤前升 唱反調股

假升 已習慣劇本

唔升到30都唔叫升成交量咁少

Agger

肯定係連登仔
大膠合財經

係咪你

今日有幾十萬算活躍

開始有熱度

今日又可以跟跌

幾時到我地

信心呢

升完架啦，可以訓先

變左苦主區之後個個好撚頹

係咪得連登仔玩

個日有一大棍25去24之後就開左

大家諗住幾錢加貨

人跌 佢升

調撚轉哂

收市企穩25都收貨

好快會俾大市拉到一齊跌

充電椿目前睇就係逆市升

準備轉燈啦屌那星

molamola
走貨止蝕入nio算

$20會加
$24.x有開孖已經佔倉唔輕
唔會走 SH到底

點解我地啲成交咁撚慘

因為冇人知

毒撚股

升緊都屌?

1000 萬都未到真係好毒

呢個禮拜都好岩壓成本

上呀！毒撚！

好想望到班鬼佬後悔

死毒撚。。。

sbe blnk都爆 得佢係到做毒撚

有人理就唔算毒撚啦一齊慢慢坐貨等，隨時要一個月

BLNK升乜
點解最好質地果隻咁頹
最垃圾果隻升到痴哂線

侉成交額係tpgy30倍

又想轉燈了 屌到你40蚊

升唔一齊 跌就一齊

剛剛操作一下，多左10股

今日唔係點照劇本做

好想走場，形住2月中返黎都係呢個價

信念呢？

死毒撚操你媽的雞巴

feel到要坐1年

好快跌嫁啦

開始腳軟

再係咁上到$40一定好多巴打放

sbe

上到30再講

劣質mk係咁升
高質毒撚冇人理

咪就係 30都走曬喇

睇黎要等公佈投票日再睇，現家個成交太唔健康

睇死一陣轉燈到完場

屌到落返黎

劇本

23 (6k) 教我點輸

24再入個成交量少到

轉燈

係咪得連登仔左右互搏架呢隻股

屌好撚垃圾

信念！ （400）

會唔會想太多，30大家都走曬啦，剩低財巴自己一個推post，跟住再過幾個月突然大家發現日日升5%呢到就會旺返之後日日有人問現價入仲有冇水位

隔離blnk

升冇幾多又跌返落去 , 屌當初點解會上33

屌你老母 大家牌塊都一樣 唔明點解個成交可以差咁遠

瞓醒覺係咪又轉燈

係

應該得連登仔左右互搏

國際戰線

快撚啲上去
我要走期權

MK升極都有

巴打要幾錢

真係好廢，又隊番落黎

得千8萬成交 真係極垃圾

個個升 你都要跌，戇尻

食撚左屎 屌佢老母

真係要轉燈

望住BLINK 再望呢隻撚屌真係想死

係 心理好撚唔平衡

以為有個大V睇

仆街 就黎頂唔緊啦

一係就同我跌到19-20被我溝，一係就同我升爆佢

妹妹下成個死毒撚咁我真係屌你老母谷鳩氣

買中隻垃圾

又一晚轉燈

好撚野 日撚日都跌既

拿！呢d野有無用我唔知，而家睇來都係投資者同街客持貨既，投資公司hold左22.幾既股，街客有70幾。之前我講話個庄coner左D貨，唔係全部正確

聽日落埋20 食得屎

咁就仆街了溝到冇曬錢

無錢啦

好彩留左啲錢溝

一係就跌多啲
喺到陰啲陰啲跌

一係跌破23.x支持位一齊入貨

跌破就等20啦真係

18、19

啱啱買嗰陣已經試過一次
學財巴講 驚閪咩

蝕晒時間成本

如果搵唔到另一隻優質股，坐下實有得賺

tsla

唔通我依家蝕住走哂佢咩

有預感呢隻野爆起上嚟會好震撼

爆落去

我都覺橫行得好耐了，就好似tsm咁突然就爆

無計，個個都想一買入就爆升，一賣左就爆跌，spac不嬲係坐用月計，最廢個隻ipoc我11坐左一個月先到16-17死磨先走人都執5成，無得話隔離升幅高，日日都有美股可以升1倍，老散就係咁，買咩都坐唔定

講真係呢隻其實我好有信心，初初因爲樓主買左sbe，今次都一定會有回報

我就當佢普通spac咁炒，應該真係主做eu知名度低好多，加上都係佔倉1-2成資金，好撚彩教主同蔚來頂住個倉無孖展無咩壓力

我孖左巴打目標價係幾多

坐月

依家都差唔多坐左成個月啦喎

淡定，再跌再加先

利申：100股都冇

問我唔準，我只係知呢隻低估得好緊要，加上我走過一轉執左5成幾單單對比隔離已經大折，同埋eu市場大過美國本土

唔諗咁多了, 每跌一蚊入一小注 23 22 21 20...
琴晚24入左一注仔

我都係咁諗明明EU市場大咁多

12月到1月已經走過一轉，你地遲入場姐

利申：未入夠貨tpgy個倉好細無孖展

所以咪慢慢入慢慢坐，我樓上有圖，我個時都係22入，跌到19再入，爆到26賣，25接返，30賣，27接返，真心無人知幾時爆，一定比d耐性坐下，就算3/4個月先爆有4-5成執其他已經好撚好回報，供成郁下都要供幾十年

好多spac股尾盤插水 係咪d錢去哂sptk cciv

同埋我覺得唔關知名度事，係eu公司本身就係一個問題，美國人唔鐘意買，歐洲佬寧願買未見過係美國base嘅sbe(心態就好似我地買tpgy咁，未見過嘅先有想像，都有歐洲佬講過ev box實際體驗一般)，老實講，其他充電樁公司知名度有高好多咩，只係你玩呢個板塊先了解。

其他有好多youtuber講，鬼佬/普通話，呢隻未見過，有既，上面有個廣東話youtuber，

我都係12月中入啦 點遲法？

咁有冇走到一轉

之前成本壓到22 依家又變翻24

有排都未返到鄉下

Where’s ur home? 30?

$32

well done

唉 屌 毒撚股

亞洲人角度同歐洲人角度同美國人嘅角度唔同

總知我財巴嘅角度係歐洲EV發展贏全世界九條街

唔出名先可以價值低估
上左車又屌鳩佢唔出名
好撚矛盾

已全倉 之前出糧 再拎黎溝

唔撚信evbox唔值40

出名？

拿拿聲比我走期權
一次手殘終身遺憾

每日高開 轉燈
再加倉

又返成本價 跌d加倉

真係日日一樣劇本
宜家好想見到盤前跌

你等到啦

講真，之前就算係LAZR都係13,14蚊妹到轉名先炒起，而家重有成兩個月喎，咁心急就轉第隻啦。

玩股票唔會日日升架，調整好心態先玩啦。

跌返落$19我都唔驚 (23k)

真，坐坐下就慣，gik apsy vldr tpgy有排我坐大家唔like d唔洗操作既股

呢隻我都唔操作
壓成本個啲都廢事搞

隔離有stpk岩曬中意賭既手足

利申：開市走轉短炒

之前我都係賭
而家乖乖地希望有收穫

冇計 美股太多股票例如tsla真係差唔多日日升縱到d老散個心雄哂

盤前跌

仲要日日3-5%好平常

隔離有stpk賭場可以慢慢賭，夠曬快

冇錢溝 唔好

盤前跌，今晚爆升

盤前跌 開盤只會跌得咁勁

一定升到你唔信 （400）

慢慢等，呢隻唔敢操作，反正都錯過咗 33 蚊壓成本嗰一浪

12月尾升到30零蚊食左轉啦

建議你睇少D時事台

啲錢過曬隔離賭盤
睇好繼續跌

睇今晚收25

聽日收27

屌，SBE 44.4啦 再係咁放左呢隻遲啲買番

今晚收20 聽日收15

每日一推
有開孖佔倉唔輕SH到底

小注買其他隻隻spac都爆升
唯獨重倉嘅tpgy

孖咗就嚟一個月

28.4

有內幕今日上27.5

巴打你應該係全連登第一個買?
咁都無信心

買下買下都7成倉冇郁過

孖左

今日睇黎又要爆升1%,跌5%了

財巴轉咗場

放咁D炒其他

直

dllm

又轉燈了

隻野會唔會攪到最後我地先係莊，個個溝溝下變重倉股

有邊一日係會升

全倉

到時連登力量 一齊控盤

橫愈耐 爆愈高

blnk 同sbe 升到，呢隻唔升都唔好跌啦個信念開始揸唔實

屌死毒撚

我地日日跌 仲要無成交

渣到你年尾睇下執幾多

開市到而家成交得sbe十份一

睇左財巴好耐
岩岩23.92入左第一注

其實係咪有人惡意沽空

推特戰線

係咪架

唔係橫 係跌

日日跌

算啦，望住BFT都跌緊，心理平衡小小

又係到妹，轉頭妹妹下又插一棍 劇本

人地轉頭就升

講真如果唔係高追嘅，正常買入成本價係$19-26/27，咁寧願佢現價一路横行，我哋乖乖地坐，坐到出日子同Vote date同合拼轉code咪等收錢嚕 講真呢隻股都唔係太難玩姐

一掛左24$再入d就升

下下拎供成黎講真係天水圍大媽都買得贏

無啦啦爆升嘅

啛 有人掃貨

Twitter Post效果發揮緊?

幻覺嚟嘅姐！

我4000美call變到100

劇本黎既姐

真呀，我都乖乖地唔出出入入了，慢慢等

財巴建唔建議23~24入少少

耐性就係最難既野

明明日日跌
今日升有d唔習慣

合拼轉code 後有得再爆?

我一放左啲就升

假升

升得個4%就想嚇鳩我？ 夠膽後面加個0啊笨

今晚企穩25 直播裸跑維園
實無可能

轉頭直插 劇本早已寫好

咪就係跟啦

4% 係比佢成晚陰跌

呢隻係咪世上第一隻個個都冇信心 但仍然堅定持有既股票

掂都費時掂俾你睇

會唔會有好多人高追個陣孖左先會咁驚

已經插緊

理性與感性既沖突

理性話我知隻股有好大上升空間

感性同我講隻閪股日日跌呀

笑撚死

pe咁低 我實sh

時間可唔可以快d過

其實史上有無一隻股係基本面好好 但升唔到

佛系電樁

均價23.8 繼續SH

其實好多

睇黎大家信念變左，唔跌當贏左

有冇twitter戰線

正式宣布今年25高位已到

25

靚

交易量都係好低

可唔可以講今日去到40 喺維園打飛機

唔貪心，跟依個劇本我就收貨啦

咁都叫唔貪心

仲有果果

星期五完之前企穩30
我直播喺維園邊跑邊打J
完全唔驚 因為無可能

上星期兩日之內由23升到高位28的

連續兩個交易日24買25.2放壓成本

兩日都係盤後先買到 第二日開市放番曬
睇下晏啲會唔會23.8入得番

可能有巴打打左電話叫契媽入貨

原來今晚電動車太爆發

咪引我笑啦再跟

希望今晚可以比個機會我地笑BLNK

收市前咪一棍打返落去
嚇我唔到

做左股東之後出盡燈力燈佢上去仲勤力過ceo

Pinned

一回就準備見到有巴絲新入黎問$2x現價可入嗎咁

假架 劇本黎架咋 訓醒就知咩料架啦

似係啦

respect

係咪股東可以黎現場觀看? (400)

俾你著條底褲又點話

我負責拍片啦

多謝你(3000)

每100股可以合照一張

gchi (5800)

Mola mola

小心凍親條J

驚鬼 一陣再大大棍落

又腳軟

又妹返落去

同琴日一樣 沖高果小小就直插

BLNK 50.5 入左場

叛徒

個面5億成交，呢面1000萬成膠

都話冇可能 就算挨得到去臨收市都仲有一大棍

Zzz 今日25 ok了

慣咗

Blnk轉燈 tpgy仲係24.5

成膠太細 跟唔切

計唔計盤後先，定淨計收市

好有信心喎財巴

財巴決定自己掃上去當買入場券睇表演，臨收市不問價掃/擺5000個買盤係25.1

我幫拖

走勢成個朱古力噴泉咁

巴打創意力好好

無事啦
跌返晒

幾時突破30

要啦 好難落翻22 最近都係24 妹上妹落

屌你老母今日唔會又玩燈掛

咩call 咁慘

因為你 我盤後幫你推

Apsg妹左好耐好似開始異動，有人不停掃貨上，你地可以留意下

劇本 直插無水花 等轉燈

真係笑到

今晚好多隻都異動 俾actc同cciv 帶起晒姐

真心今日算硬 blnk都轉左燈

應該唔關事，我隻gik仲死下死下，我個人觀點actc呢d擺明事先有人收到風，突然抽幾日跟住公布好多spac都係咁

巴打可以著番件衫

睇黎15號到期

咁aacq 機會應該仲大
百幾萬股成交apsg得30萬

人地升左咁多

我都覺得似嫁，主要佢唔係成個spac抽起，係得某d股突然無消息下升，之前好多間都係咁，公布前幾日慢慢升

原本褲都除埋

留意下先 因為今晚我watch list幾隻都有升
所以覺得佢無乜特別

今晚又玩燈

我都唔知嫁，純粹分享下，spac股今日係單純某d升，唔係成個版塊

LMT
契媽新歡
加持完都係咁

睇黎23真係底

依家都係等merger vote day announce

燈夠未

最近果13日
收左11支陰燭

陰跌到月底出糧可以加倉

其實講得岩 你去睇返spac cycle 張圖 依家都係23-26震盪

劇本 同琴日一撚樣

日日都係咁

AMSTERDAM--(BUSINESS WIRE)--EVBox Group, a leading global provider of smart charging solutions for electric vehicles (“EV”), today announced that the Company will participate at the 23rd Annual ICR Conference. Kristof Vereenooghe, President and CEO, will present on Wednesday, January 13, 2021.

我頂唔緊啦

嚟料

仆街好驚宣布左都係毒撚

唔使驚
一定會

聽日

好似無特別

連登仔左右互搏？

你個call點？

呢d股都敢買call？

呢d event冇咩用，90幾間公司都會去

左右互搏咗就嚟一個月

成交量低到penny stock咁

呢排day trade壓成本真係一流

太多爆升股
溝佢都嫌蝕opportunity cost
繼續（1000）

屌 嬲
永遠買唔中

就來-50%

係

那年18母校舞會站著如嘍囉

相信今晚都係11點半25蚊，4點跌返24

阿婆都識玩

可以壓成本

信心

漏咗開盤23

點睇充電公路

財巴都出名過佢

256 views in 8 hours

你講邊行邊充？
要起過晒d路，維護費又唔知要燒幾多錢一年
邊有效益

飲下心靈雞湯人都開心d

Logitech 滑鼠？

呃人

我都覺得戇鳩鳩

起碼30-50年後全世界剩係賣電車先慢慢有可能實行

仲要諗吓電費點計

周圍到電磁場對人都唔好啦

繼續做毒撚

見到盤前25.5 好想放咗盤後入

放少少推高個盤前價都好

幾時有

Investing寫25.5盤前

今日盤前仲靜過平時

有邊日唔係

睇吓下星期warrant過曬期之後係咪仲係死毒撚咁

平時有一股 今日連一日都冇埋

連登左右互博

盤前幻覺

到佢真係爆升嘅時候
你哋就會好懷念呢段咁黑暗嘅坐貨日子

會FOMO
果陣隔黎咁多隻爆升都冇轉一轉場先

真 到時又會話後悔冇all in

黎明來到之前特別黑暗

堅定支持財巴

400幾股上左一蚊

我好想快d懷念坐貨既日子，快d升ok?

水已散

今日連高開都無

高開0.2%

Set 23.8入

. 有預感今日會爆升

高開直插

每日都見到呢句

巴打今晚仲賭唔賭

今晚有冇料到?有啲眼瞓想瞓覺

訓啦

尋晚賭贏左
咁今晚至少26

基金持股：

MOORE CAPITAL MANAGEMENT, L
2,984,876

PLIGHT STREET CAPITAL MANAGEMENT, LLC
3,384,740

Suvretta Capital Management, LLC
2,025,000

唔使驚啦 應該有啲仲高過我地

Where can see ?

今晚應該跌到仆街

講真 25都唔洗驚啦

似大市跌
可摸耳做逆市奇葩

sbe blnk 盤前都升緊2-3%

成日都做
不過係市升佢跌

8號果日

睇擺盤似跌 買盤個量細到單位數/雙位係極限 25-26啲賣盤以百/千做單位

除非大户掃貨 淨係靠老散都係跌多

又要跌了

跌啦跌啦 跌多d

有咩

盤前唔升就是跌劇本

子彈已經準備好撈底

一開就被大單沽

想威一次比SBE同BLNK睇

成交量大咗

24.5 有人掃貨

想孖 有冇ft用戶 唔識睇同計

爆升2%!!!!準備要回了

RMO都扯緊上黎唔知跌乜撚野

今日威咗十分鐘

幾時先會升

好多大單走

笑死我
晚晚都係咁頹

十分鐘，又瞓得

今日跌得咁早嘅
有驚喜

落19算唔算驚喜

係就一野跌多d等我入
唔好係度妹

熟悉嘅感覺
準備爆上

好驚起

根本24就係支持位
可以叠埋心水等佢投票

轉頭穿硬

跌多下先,之後妹到收工24蚊

紅鳩埋，嬲

夠膽就跌多次落19蚊

大莊：$24同我掃晒佢

個莊聽到了

24.2 入左140

準呀

個妝都冇錢嘅

硬左3分鐘

痴撚線 好撚癲

一升就倒插返落去

成膠大左＞除左連登仔左右互搏仲多左老散跟劇本演出？

左手交右手早啲瞓啦

根本就係連燈仔左右互搏咗一個月

基本面幾好都無用，無成交食得屎

早抖 下個月見

唔同咗劇本

資金係咁跌唔係好嘢

大同小異

不過睇得出24.2係底

26蚊苦主

無知一問，係咪到左某日都合拼唔到，股價就變$10
嗰日其實係幾時？

26.28

23溝到27

係，但係無可能

點解呢隻股好似無乜交投咁

今日算好多架啦

今日so far算叻仔咗

每日真係得百萬股成交

xl都識升啦

....

今日會紅 只係因為其他都綠燈

跟本等緊洗走晒啲人

太多連登仔買晒，個莊要洗走晒我地先肯升

今次到APXT郁左，佢都係度妹下妹下

走完一轉
瞓得

。。。

連登苦主

好耐無試過買一隻股 妹足一個月

我係信財巴喳

想走

走啦 支持

等緊爆升嘅一日，橫行左好耐了

由第一日爆升開始揸再到加，預咗擺到合拼轉code同擺十年

高位走左d跌完再入返

呢啲磨吓磨吓嘅時間最難捱

一個月已經係連登標準既長揸

又穿24

有少少爆三角feel

25.4入走唔走好

向下爆FEEL

27@1000
就嚟信念崩潰

向下爆？

一隻咁undervalue既股 唔驚

29.4@1042
好能凍仆街

唔怪得日日都見到你

不如溝少少？

放左200@24

21 20先

每日都24入25走 EASY LA
一日執4% 一個月就126%

希望2月就好公佈
唔係我期權輸撚到 double都贏唔翻

跌到停唔到

莊家洗完盤未

屌 24一溝就跌到停唔到
on9

又穿左成本線

Give me five 我都24買左

撚有莊咩

邊撚個講24係底

RMO都就高價過佢

跌得少少 驚晒咩

想加持

set左22 20 18 加倉 訓

5 號個底就來穿

別人恐懼 我貪婪

逆向思維

快撚啲食住個ev風 出merge日期啦

好撚廢

跌？$23？
未撚驚過啊
有孖重倉均價$24.x
SH到天老地荒

tpgy 個莊咪連登仔lo

大莊級數
頂住呀巴打

劇本達人

有無話有咩利好

利申
想升到傻撚左

4:30 訓先

突然咁壓市法，唔會咁橋嘅

全面進場

who

Ai

27@1700 sh到2046

SoFi 搵唔到Tpgy

咩AI

Merger Cancel Announcement

24蚊15K大單

走啦 屌你老母

本是同根生 25.83（8k）

on9/10

Annual conference 都係吹水野

我30

又落翻
唉屌訓
以為有啲料到

溝下啦

30溝

今晚成交大左好多，但股價係向下插，真係凍過水

唔會23都穿掛

唉隻野搞乜閪

gg 穿 左5號個底

去緊ifc的路上 有冇巴打一齊

大成交穿底

成交量大過sbe

插完未

額呢

博下4:30 講野

4700

深不見底

痴撚線去返第1日個買入價

ev 垃圾

春夢了無痕

睇你跌到幾時dlkh

快撚啲公佈啦

公佈完會唔會升番

嘩好正呀 多成交 跌到仆街

穿埋23

唔咁快溝住
睇下有冇得再跌

仲有10分鐘 守唔守到23呢

即刻穿

jump

ceo講左啲乜春

可以散水了

唉 頭痛

GG

有冇人都有睇

期權止唔止好就來-60%

25蚊果位巴打好安全

咩黎

掉返轉 都係第一嘅

Annual conference

最後果秒22.5 加倉都成交埋 聽日暴力反彈

彈條撚咩 垃圾

望住隻野日撚日跌真係好灰

你都係唔好講野好啲

一個月人工

Cls 23都穿埋

燈燈燈凳

我以為上面ching 開孖已經夠搏
原來重有SPAC Option

有冇人知道 SBE 同 SBE_U 有咩唔同？

何必呢

chargepoint 45x fwd rev.... CLS

隻閪野越跌越有

18.5入第一注
越升越溝溝到23.5蝕返轉頭

期權個位巴打豬死了

呢d計數問題全世界都知既，但市埸肯俾咁貴去買，另一隻唔肯俾係有原因既

講到咁好仲跌到啪啪聲

講咗乜柒
跌咁撚多

大把人自己買緊咩valuation 都唔知啦， 講經咩

跌多d 溝多d

升緊wo

買財巴囉
我撚知買梗咩咩

準備加倉一野大既
暫時有200股
但請教大家少少野
EVBox主要係歐洲市場
第一：歐洲市場TESLA反而唔係最受歡迎，變相其他電動車牌子（未來車企轉型個啲）需要差電站機會大左，因為TESLA差電可以去TESLA個啲差電站
第二：歐洲市場啲國家環保政策對電動車幫助，同埋禁燃油車都好積極
例如全世界最快禁燃油車國家：挪威力拚到2025年停售燃油車
唔知岩唔岩？求解答，在線等

開始懷疑緊人生

加左202股，總共402股
聽日睇情況再加

TWICE清你勁
忍到宜家先加

我成本價24溝到20
再20加注溝到宜家25

琴晚搞咁撚多野 原來都係無消息

sc45無乜肉食

無眼睇 再低d就開孖

悶悶哋贏就ok 了

咁博

其實有幾搏，一日波幅都5%以上
6%利息一個禮拜利息都係0.1%，細到可以忽略

我想架 冇錢溝啊

預備好cash溝貨

點解可以廢撚到咁...

正面d

起碼尋晚交易量高左

Btw，財巴諗住下個post叫咩？

地核探險記？

第一次買spec股 太早重貨咗

大家都坐得唔耐煩就係升既時候

可唔可以唔改呢d 名

我均價都差唔多
最緊要長線睇好
入夠貨
等合併

29.4@1042坐到2046

30

高成交向下喎

經過一輪壓成本而家26.2

我操作失誤

不破不立

唯有咁諗

財巴話唔會再有低價入貨 燈左

起碼脫咗毒

日日加倉，一個消息夠上20-50%

希望啦 屌

今晚就孖

唔好咁睇唔開

輸錢是小，睇盤睇到有精神病或者幻覺是大

咁唔孖lor

之前所有profits 冇曬

今晚有冇人賭裸跑

今晚唔升你裸跑

今晚上33 我裸跑

今晚30 我沖凍水涼

gun

Gun

跌穿20就孖佢老味

掂到30就落點計

21成本向上溝到 23.6（600）
今晚再跌入張Q2 既call

掂到都計 (你大我牙.gif)

睇黎大家都坐到痴晒線

30 路過, 去緊ifc

一齊？

唔知今晚又想跌幾多呢

走剩一股
2月尾再入返算
坐到屎忽痛

幾錢貨
依家呢個價應該個個溝到高晒走唔到

因為放量賣 緊係交易量多左

我都有30% 冇晒

有人走就姐係就快升